是日抵制霸權早餐

$26 凍檸/奶茶都唔洗加錢 凍啡先要加三蚊仲可以揀粟米湯
味道 服務 店員 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>m記
我愛mos burger
Btw說好的濃郁蛋黃醬 剩係食到酸酸地既醬

同埋有無手足換左個樽 值唔值得換？

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

第一眼以為印仔D post

btw 上次食晏睇過個樽Sample好似幾實淨

入侵支那

啖啖肉

第一眼以為係廣告

終於都有人改食mos burger